<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My Logs on t3bol90</title>
    <link>https://t3bol90.github.io/series/my-logs/</link>
    <description>Recent content in My Logs on t3bol90</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © 2020–2021, Toan Doan.</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://t3bol90.github.io/series/my-logs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>r/Place 2022, tôi chuyển sinh thành Pixel artist</title>
      <link>https://t3bol90.github.io/post/05apr2022/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://t3bol90.github.io/post/05apr2022/</guid>
      <description>
        
          
            Hậu cá tháng tư (tức 03/04), sau tiết học về Monte Carlo tree search thì cái tiết trời se lạnh cộng hưởng với tiếng mưa ru mình vào giấc ngủ. Tám giờ tối, nhịp sống trở lại bình thường, mình bắt đầu lướt Discord và nhận ra có cái gì đó đang diễn ra - r/place 2022.
r/place r/place là một sự kiện không thường niên của Reddit diễn ra đầu tiên vào ngày cá tháng tư năm 2017.
          
          
        
      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mày đang giấu cái gì đó?</title>
      <link>https://t3bol90.github.io/post/08fed2022/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://t3bol90.github.io/post/08fed2022/</guid>
      <description>
        
          
            TL/DR: Một áng văn kể về những thứ diễn ra trong đầu của một cậu sinh viên đang trong quá trình làm luận mà bị ép đi chơi. Bên cạnh đó là những insight về những chủ đề mà nhiều khi nói ra người ta sẽ tưởng mình đang hất cùn.
 Giờ là mùng 10 Tết, nói là Tết nhưng đa phần mình và bạn bè đều đã nhập guồng vào việc từ những ngày trước.
          
          
        
      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kì I năm IV</title>
      <link>https://t3bol90.github.io/post/31dec2021/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://t3bol90.github.io/post/31dec2021/</guid>
      <description>
        
          
            4AM, tại Discord của một server theo cơ chế pando-tree mà bọn mình tạo ra để trao đổi về các vấn đề học tập. Hai thanh niên vẫn on the mic. Một tuần rồi, chúng tôi ngày nào cũng như ngày nào. Một đứa đăng kí sáu môn, và một đứa đăng kí năm môn. Tới hạn, đồ án dí, báo cáo dí, đôi lúc sót lại vài cái homework, nó cũng dí.
          
          
        
      </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
